（人手置頂） 我要搵律師！！！提防假冒家屬！！

首先利申：帖文內容一切都是猜想，並無實證，全部都係合法行為。

據知，警方除了即場逮捕，亦會在清場行動的數日後上門拉人。

先講即場被捕人士。

雖然共識是絕不解鎖，但世事如今，你懂的可能你唔小心自己想解鎖呢

你所在的群組中，比較敏感的對話，如牽涉參與非法運動等等，先不論能否呈堂，至少能找到對象。

所以，什麼時候被捕，不限於當日有否抗爭活動。

而另一種秋後算帳，被捕者在運動當日，均曾被查驗身份證，但警方決定放行。

由於在事後被拘捕，所以無法鎖定時間。引伸出一個問題：誰能幫你聯絡律師？

留意：最好的情況，當然是在合法的拘留下，被捕者有權利自己聯絡律師。

但根據報道，多人指出在被拘留的48小時，完全無辦法聯絡律師。而唯一的解決辦法，就是外部有人知悉你被捕，於是幫你尋找法律支援。

故此，如果你覺得有機會被捕，若時間許可，請花點時間，做以下準備。

請應傳，保障自己。確保你被捕時，會有律師協助。

1. 找一個絕對可以信任的人，每日定時報平安。要絕對遵守時間，頻率自定。

2. 指定該位人士在你失去聯絡，有機會被捕時，聯絡律師。

3. ***極重要***有人指出，最好指定聯絡某一位可信任的律師，這點我無法確認，請自己權衡。

但無論聯絡幾多位律師，代理人請 表 明 自 己 是 唯 一 的 聯 絡 人，其他聯絡人皆是偽冒。

4. 若曾作出任何有機會被捕的行為，例如坐地鐵、落街買報紙、病咗戴口罩等等。事後如無被濫暴，常用電腦及電話，請移離家中，銷毀，或由可信任人士代為保存。

5. 至於是否需要洗機，我無法確定，請自己權衡。

6. 停止在任何社交媒體發佈你有可能身處犯罪現場的內容，包括文字、相片及影片。

7. 若曾發布，請立即刪除。

8. 在任何群組，有關任何有機會被捕行為的發言與媒體檔案，要每日銷毀，亦需要求群組所有成員配合。

9. 光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可

10. 以上所有言論，均不鼓勵任何人作出違法行為。任何人的任何行動，均與本人無關。重申：我們必須愛國愛港愛月娥。

香港人，加油。
求大家盡力廣傳開去
就算搵律師都千奇唔好將個人資料post曬上tg！
個人資料公開容易俾不懷好意的人利用，有傳甚至被冒充家屬聲稱唔需要律師
你要記住你係你朋友唯一一個嘅聯絡人

Push

推

係手足嘅入嚟！！！

9.1

呢D post唔好沉，好撚堅

我要搵律師，我要報平安

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push